後生女黃凱儀(波波)胸大勁煩惱

「後生女」黃凱儀（波波）憑無綫J2台節目《#後生仔傾吓偈》而為人認識，性格開朗的她，視「食玩瞓」為人生最大樂事。黃凱儀英文名叫Krysella，但暱稱「波波」明顯更受歡迎，她解釋「波波」的由來：「幾年前開始拍片上網，可能Krysella讀起嚟累贅同難記，所以條片上網後，留言出現咗『波波』呢個名，開頭諗唔係叫我呀嘛？網民話個名襯我，咁其實我都知咩事，佢哋要咁嗌，我都接受。（唔介意？）都覺得好記，我係玩得嘅人，冇所謂。（事實你真係有料？）係特徵嚟，冇法，係媽咪遺傳，我姨媽身材最勁！真心就算我依家瘦咗都冇影響，所以某程度都係萬幸嘅。」

最鍾意食雞翼
不過，波波不會將身材看得太重，更曾經為之煩惱：「我懷疑食得激素多，比平常人早少少發育，早到阿媽要帶我去睇醫生，睇吓係咪正常！」為何覺得與激素有關？她笑言可能與瘋狂愛吃雞翼有關，由細到大雞翼都是她的最愛，之前到名古屋拍節目，連掃超過30間雞翼店：「去試邊間最好食，一日食三十幾隻，好誇張，但我都唔厭！」
比唔起麥明詩馮盈盈
忙於幕前工作的她，去年決心繼續學業，修讀商科副學士學位，她承認受《後》三位主持麥明詩、馮盈盈與陸浩明影響：「佢哋讀書叻、轉數快，我唔係擦鞋，係認真，發現同佢哋講嘢，自己入面乜都冇，就算唔同三個比，只係同班『後生仔』比，都覺得自己究竟做緊啲乜！佢哋好有目標，知道要乜，我淨係食玩瞓，兩年就咁虛度光陰，所以決心再讀書，搵自己想做嘅嘢做好佢。」

伯母我黎喇

叫呀儀既通常都大波

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

樣貌唔算突出，不過tvb奀星都應該砌得

但我第一個係諗起嘅阿儀係小儀

波大遮三醜

呢條女我有fd係club ons過

details？

條女之前暗串手足得寸進尺架喎

笑死

線頭都唔多見，應該墊左唔少野

小學就發育好淫賤

佢邊到大,係橫同埋肥
話佢大果班係咪盲撚咗

咁更加要狠狠用我地的警棍教訓佢

巴打你丁埋我個份 又唔靚身材又唔係好睇

我ok

咁撚仆街??
後生細女廢老思想

又唔係你屌過

收皮啦